viutv = 仆街陷家剷

垃圾 一日淨係播一場 咁撚樣做生意真係抵你乞觀眾憎

咪就係！支持myavsuper

第一年睇波？

死窮撚

又係你條垃圾

只睇TVB

同意請Like

樓豬實係賭輸傻撚埋
陰公豬

咪唔撚識做生意囉, 咁撚好機會集哂d收視又做到宣傳 一大堆後續利益, 咁撚死板 驚死蝕比你咁 反而令人覺得討厭

希望James大炒日本

El Chapo is watching you Nigger

收皮啦盲撚, 要笑人都做下功課先啦傻閪, 未開打我已經轉撐日本啦弱智仔

574樓比埋你啦盲撚傻閪, 全post我所有cm都撐日本, 叻唔撚切

死窮撚無錢買now直播就叫春
叫你老母去做雞賺800蚊俾你同now tv簽約喇

第一次完全封鎖人, 傻閪到咁都第一次見, 一開波知冇james我已經cm左轉撐日本, 衝出黎柒 巧威威

好痛呀
Block左我巧叻叻

無錢唔好睇波

又有人教ri7做生意

廣體 cctv 1囉
唔洗我教呀嘛

上網大把link,洗撚理viu播幾多場咩